召集所有畫畫既面孔（24）

留名

圖都冇張

嚟喇

apps 版要貼返曬上個post d圖，真係諗下都想死

唔知web版幾時整好

個個post都貼

拎返張舊圖推下先

去到邊都係冇人

原來有post

平日一向少人

推呀

new hand leave name

練習下算 無時間

old pic one push

留名學野

一星期後先有圖

舊圖再推一推 我就快彈盡

條女一臉嫌棄咁

咦...web版多左icon用

新人

唔識電繪 只懂手繪

執上個post d 圖，一陣幫你推

唔識畫漫畫

你復原度都好高

行政狗官

Ermahgerd

視后孔明

夏娃兒

香蕉果

今鋪食得屎

衝鋒槍J死人

[img]

[img]

你能得利

新註冊咁撚煩

第9味

極樂凍土

一六二

傻囝

Takaka

金閃閃

錫紙雲

推啊婆落火炕

科大登高仔

毒撚打手

溝酒飲好易醉

Damien_米

也無豐乳

ilovemsm

站在圓周對岸

Alex_DeLarge

隻揪丫笨

如有錯漏，話之佢

btw衝鋒巴會唔會過黎？

第一次睇佢d作品好勁

我唔記得左密碼 login唔到web版

終於搬左過嚟

狐狸真係搬返哂d圖過黎

Btw，辛苦哂

之前畫嘅三張scan完擺埋一齊

係咪性格影響畫風 我畫啲畫全部睇落好撚慘

你d陰影咁樣打

都唔係好慘啫

估乜留唔到名嘅......

睇番狐狸搬過黎啲圖
真係冇眼睇自己嗰啲

＋1

練習

黑歷史

每日練習

前而舊咩野黎

最近三張人頭

好勁

old pic 畫比ex

手已分

巴打進步得好快

多謝羅師傅

曾經有女

是日9畫

吉列豬扒

Omg

A0

陷入低潮畫唔出

呢個低潮我平衡每日陷入幾次

好耐冇見

好難畫 畫極都唔點

撞你個鬼，我入來你就貼圖

就咁睇幾好丫，唔明你有咩難題

頭髮層次唔夠 面部硬係覺得有問題但係搵唔到原因

都係再睇下教學先

點解PCCW開唔到acc
我會risemonger

Send e-mail去問下啦

我PCCW開到

你再上一張都係缺乏層次，其實不外乎都係用value，冷暖色，空氣遠近

面部其實問題唔大，注意眼珠係圓形，執下左右對稱應該ok

好彩用返大專果個仲用得
Risemonger 報到

好,明天再戰

del左個人中去

好

一係畫寫實D，或者走日系，而家感覺兩頭唔到岸
我覺得你啱畫美式，sakimichan的風格同你幾夾，帶有少少卡通風

我都有睇佢d畫 但唔知點解學極都學唔到

sem break都冇心情畫野
一波未平一波又起

心情唔好就係畫畫既最好時機,盡情發洩

水彩

勁左咁多

個鼻

扁鼻

改返

關左個效果layer

功力大增！！！！！

無哂人

我係咪應該專注畫景🤔

點解咁講

無啦啦又到聖誕......一定畫唔切

動力裝甲 雙手好細，腰左右唔平衡

背景幾靚

有邊次畫得切

畫人好吃力

畫哀左 加d效果扮下野算

不能認同更多

乜idea都冇

比d關鍵字你
聖誕 狐狸 極地 性感 巨乳 禮物 露底 痴女 欲求不滿 野外 露出 性誕裝

點解咁多av元素

自爆性癖

五官要執執佢

重畫算啦 呢張已經唔想再攪

陳奕信?

又失敗 好恢

仲未訓

又有咩咁失敗

唔順眼

幫住少少先，我仲戰鬥緊

算啦 我都係再黎過 整體黎講都係怪

不斷半途而廢

好吧 搵日再磨下佢

練素描好過啦

一見到素描呢2個字就手都震埋

冇喇冇喇

咩黎？

<呢個icon強化版 (好似係)

好有個人風格

我連基本都未掌握好 邊會咁快有風格

???

純粹開心share，勿相認

米卡莎

第一張好熟口面

你話畫中人好熟口面定我副畫lol

好似Donald Trump

幅畫

一係你係我同班同學、一係你有follow 我jg ，anyway 勿相認lol

咁我應該有精神病

walking dead 既 glenn

畫番畫一排留名

咩都有畫下
好少素描

我細佬無Lihkg
出賣下先

準備畫張氣氛圖

再出賣
第二張有D像 ?

放毒野先

有新人

話說呢邊d post太耐會唔會沉底

我都想知

發覺自己基本功係0

最開心既一刻就係破壞自己晝完既野

含住咩?

有冇未落texture版

覆蓋左

好彩有save低 上個版本

你估下

掂喎，再畫多d細節

抽筋click左兩下佢同我出2個post，洗唔洗咁敏感

貼素材都係技術的一種

畫緊幅大野
希望完Sem break 前搞掂

加油

畫緊幅油畫 留名

第一次畫電繪
而家仲執靚緊佢 點知執極都係咁

油畫

最直接方法 搵參考

氣氛圖

請問係用咩software 畫的

參考邊啲圖

ps

試下畫45度場景

桑那房

畫下Q版

教練我想學Q版

由2頭身開始，GO

病咗

飲水，訓覺

睇醫生啦

睇黎真係基本功唔夠

冇靈感

啲畫畫人係咪過唒黎LIHKG?

+1

答你唔到

依家好似散曬，周圍都冇乜人

其實呢個POST由頭到尾都係得得地幾個
BTW,衝鋒槍巴打好似無黎呢到

長期狂畫嘅人少係正常，高登分裂就再斬開d人

衝鋒槍巴打響fb不知幾活躍，youtube幾乎日日有圖出

話說我上年都有三張爛尾圖

都怪自己懶，罪過罪過

我無佢FACEBOOK

我D爛尾圖仲多

幫推下

唔明

我手痕

你個人失左重心，好似就跌咁

因為抄考係咁

要扭腰

聽日再攪

唔只要扭腰 左腳都出左事

對骨架認知唔夠全面
BTW,畫多幾百次應該會再好D

5個鐘貨仔

頭髮唔錯
臉同頭巾對比再強啲好

屌我幅風景畫仲未搞掂

慢慢來吧

新手放下線稿報個到先 我喺隔離畫畫post嚟的
畫齡三個月

比例

6677到底有幾多個畫畫po?

比例係咪出咗大問題 我淨係出完圖知隻手太細 已改

好似仲有一個畫畫post

呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

好難畫呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

lm

好耐冇畫

推

玩完 要可以重練

而家恢到核爆,畫咁耐0進步

Ching其實進步咗好多 你又有心練
我先0進步

病好未

上得黎應該病好啦

有幅畫畫到一半，俾大家楝
1. 睇住一半過下癮先
2. 畫完先睇，一半唔夠喉

利申：推下post咁

睇住一半過下癮先

好想快啲睇到成品

差唔多病好

個構圖似乎有d貪心

咁多款雲

未打光位，所以無法聚焦
比較亂

速畫推post

吸下各位大大既靈氣先

入嚟放一張

點樣先blend靚皮膚既顏色無咁膠

好多畫風都鍾意

其實同素描一樣，唔好用死一隻色，畫出嚟會好單調，畫深咗深可以落白噴淡佢。

係時候畫幅勁野

我個人比較鍾意右下

算啦 投降 唔識畫
又浪費左幾日0進步

覺得有咩地方唔滿意？

質感表達唔到 布唔似布 鐵唔似鐵
人體比例好似有d問題
動作生硬
光暗對比唔夠強烈

仲有一樣 細節處理得唔好

一句講哂 又可以斬掉重練

光暗可以試下玩特效

下次試下

個樣問題大D

送比朋友

睇到我好自卑

畫線犒重好好地...
一上色就

請問你有冇 ig?

因為色彩單調

隔離畫畫jj post過來留名

青藍色好似太鮮色

高手

色彩問題應該點解決
自美術堂之後冇再搞過
可能因為我上色練太少

呢個係咩角色

無，自創角色
我唔太鍾意跟人地

我起初畫個陣都係咁唸 但最後都係用人地D角色2創

努力

大師，有冇咩方法可以練好d上色

同問+1

學多啲tertiary colour
Secondary 同 primary colour
只用作highlight

利申：寫實派

用多D 顏色
即係紅既話都可以tune多幾種, 要用下橙紅紫紅, 唔好用死一隻色

好耐無見，圖聊畫隻龜留名

博士

有，不過已經好小畫畫

而家好迷 畫埋佢定收手好 畫畫下覺得太唔對路

岩岩出街見到d啟示 好似叫我算吧啦

力已盡

都係舊畫，一晩貨仔

Happy new year

新手 祝大家雞年快樂

家雞年快樂

家雞

得閒無野做 猜一句四字恭喜說話

估唔到

第一次係LIHKG 畫畫台post野
係臨摹一張 不過就自己亂上色 光暗冇跟原圖
虛心求插

金閃閃巴咁有錢玩耳機

已follow!!!

2B

原圖呢

瘦脾藍衫

你又知

利申 窮撚一名

好肥美，一d都唔瘦

因為我想買隻im50/70試吓果陣見到你

im02放左入洗衣機洗，逼我升級

AI上色

狐狸上色

人類準備滅亡吧

靚喎Ching
進步左好多
而家畫景相當犀利啦你

好得意

好神...

點解會咁 係咪我張圖太復雜

塊面唔知做乜有撻藍色

嚟呢個page睇下，我放啲靚圖激發下～

一啲都唔神... 畫得多就會架喇～

你大獲啦

潛水先

希望你今晚發夢唔好夢到狐狸

兇案現場

又黎

睇唔明發生咩事

試極都唔岩心水，邊張好?

死ぬ死ぬ死ぬ死ぬ死ぬ死ぬ死ぬ死ぬ死ぬ死ぬ死ぬ

1,2 > 4,7 > other

gore

鍾意中間

左上

你...

成5,6年冇畫
最近畫好似仲廢過d小學雞

我又何嘗唔係

acrylic初體驗

請問巴打有冇繪板介紹
新手想玩下

Wacom

我用緊呢塊

見你依個BAD END左

平行時空下既結局:

本身以為係你原創角，畫到一半有高人話我知其實係動漫角，但算啦，畫錯既地方就唔改啦~

好耐無見 有無人認得我

人機大戰!

見有線稿，就同AI玩下先

無提示：

半提示：

全提示：

感想：

成日手滑畫錯

冇提示好過有提示

再油過
再油過
無止境咁油
我試過同一個位油咗十幾次
油到果個位凸咗出黎

我就用緊CTL-480
Wacom係幾好，平又抵玩，
之前用過xp-pen，麻麻地 用左兩年就壞線 要換新
電繪睇你技術姐，小蒙恬/鼠繪都可以畫得好勁

用緊pro m，順滑如絲

畫到變油畫

可能畫到錯得太離譜 所以你覺得係原創

你睇清楚隻狐狸 比左提示反而好左

博士、其實有咩野錯唔怕講 你知我放得上黎就預左d野比人插

有錯你唔講 我點知錯咩
但係我d錯都係不離個幾樣 體架問題 今次就係隻左手同下身 另外就係頂帽個問題 第三就係背景個透視問題 第四就係5官問題 右眼好怪

試下平塗上色

我之前就係用平涂,感覺出較易上手,但唔好處係畫到一半出左事要改好煩...
厚涂好似方便D想改就改,畫到一半發覺出左事要改好方便,但好難掌握

BTW,而家最大問題都係基本問題出事,體架,透視,5官.....
呢D野唔改好用平塗定厚涂都係無分別

咁做多D速寫
我有時得閒頹頹地做速寫

我每次唔知畫咩個陣都有做呢d野

響手機裝個Krita or MediBang 試下先

買塊版閒閒地幾舊水

無啦啦又比人放左上台
呢張圖好洗好用,keep住先

練習下基本野

你地人類全部都係痴線架

Hi

仲有隻貓貓

我想問點樣可以練好啲陰影位
同埋畫衫褲個啲皺紋位

好少畫畫了但都留個名先

狐理好似有講過
但係我揾唔翻

有d咁嘅事?!

Ewoks:

以前睇過有段野話
有個力拉件衫 跟著有摺痕

以下圖片係我錯唔事範,,其後比人修正,唔好照抄,睇D箭咀同好啦

衣物表現多數係拉扯

同堆疊

先揾到拉扯既起點

點既周圍因為受比較多既力會平滑D,2個點既中間就會出現拉扯紋

BY Wiss巴打

紅 = 紋
綠 = 支點
藍 = 力

個身做乜野

個波係咪好細呢

其實我都係upload完先見到、改返先

塗鴉

畫唔出，頹左成個禮拜

你呢d都叫塗鴉 咁我d應該叫垃圾

好怪

大家咁話

到左樽頸位，唯有練住手繪先

比d野你地玩，用自己人物畫佢d表情

漏左圖，跟佢畫

我手繪係0

試下手繪，特別係painting

低潮

咦...冇人玩

負能量

比d時間好wo

有無空圖可以download 黎用

依排想玩水彩
買咗水彩紙

新手留名

唔知畫緊乜鳩

好好玩

點解有d 人識電繪唔識手繪？唔係學左手繪先咩？

我學電繪先
觀念都係共通，而家雙修中

學電繪點入手？

因為電腦有ctrl z

買塊板，畫得

唔夠時間畫我男朋友
唯有嚟手用水溶木顏色9畫兩野

仲好ctrl c, ctrl v

仲有ctrl c, ctrl v

即係copy人地？

畫完左copy變做右

訓唔著手機鳩畫

有冇巴打好依味

幾有feel

我諗起半獸人同骷髏迫地鐵 我一定係痴左線

廚房play

其實係古爾丹黎

樓主畫畫靚

職已辭
好鬼得閒，今日玩完lol睇下有冇心情畫

玩到咁大

我都就快辭

真係冇人玩

唔識畫人

咁就用風景表達

今日打機打到累，唔想用電腦
明天畫

一陣

用小丑神表達

愈畫愈求其

我覺得幾好 係最後個格有D求其

1同7一樣嘅

巴打有冇平平地既板推薦下

sorry我冇追po直接飛左去最後呢兩頁

用緊bamboo one

捧下狐狸場先

新手留明

兩年前到依加無進步過

突然間多左咁多高手

好可愛

書畫雙傳

線稿靚

上面嗰幅

愈畫愈進步點算

進步咪好

係退步 岩岩自膠打錯字

呢張幾好，我覺得平塗上色夾D
畫好線稿又套用厚塗觀念上色

成件事好柒 洗下版先 你睇我唔到

搵人殺左我吧 而家呢一刻好想死

.................................................

手痕畫多個半側面，不過冇描線

快速臨摹Joseph Zbukvic 的畫

正呀

有冇好用的水彩筆刷

同問

點為之好用

筆觸貼近真水彩筆

上網搵其實好多，不過要對應返software

呢d睇落已經好似水彩

有冇人有興趣玩

難度會唔會太高

一早like左

咁由佢

3-400蚊好似好抵玩

感謝巴打！

放張未完成嘅上嚟先 用手機影mon

大神

幾錢？

有平有貴，上wacom網睇
利申 用緊pro M

覺得個鼻有d怪，其他幾完美

找數先

唔好呀~~~!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

第二張圖出處

大神可唔可以分享下制作過程

新content farm

兩張都好靚喎，畫師係？

條Link仲有好多，俾個Like啦

Artstation Mango Tea

好撚多勁人
今日係屋企冇野做畫左張劣作,平時冇畫開畫,所以是但用鉛筆係張worksheet度畫

我又畫龍珠

竟然而家先見到個post Lm

完了吧 如無意外...

都唔知點解 好似愈晝愈差

認真試下停手唔畫，過一排又會好番

...

張畫終於完成咗，都開咗個人畫作 Page，大家支持下！

冇心機畫

我覺得右手邊加個人企係到望住座塔會有FEEL D
座塔多條橋過對面岸會唔會好睇D

建築埋比多D植物可能會有D生氣

利申:以上9UP

followed

感謝！努力畫緊新一張！

好耐無畫 生疏晒

千與千尋個張既油屋同啊婆我唔識畫，都係上網搵圖跟住黎畫，其它都自己畫，我唔識畫建築物同老人家，我係畫畫初哥，啲人既肢體動作我都唔係好識，唔係好識畫，但好鐘意畫畫

初學黎講算唔錯喎

又畫緊新畫，大家支持下我個新page～開頁幾日剛有四百人！多謝連登巴打

大大用咩app用咩brush畫
點畫先無咁膠?

都係用PS CC, brushes 有自製有download人地嘅,
至於點解咁膠或者滑，純粹做光暗做得自然啲，跟多啲相嘅光暗做，上得太contrast可以加個白嘅幾%拉番平啲色。有好多方法的，睇自己鐘意～

終於買咗csp

但係唔得閒畫

買左冇用過，唔夠ps好用

畫完！

但唔知點解我鐘意上面張半完成品多d

其實我都係，太多技巧反而冇咁有感覺

畫埋膊頭好D，而家似斬首

我羨慕大大幾幅都咳神like左

咳神大大俾面啫
我陣間又更新個page

辭左職咁得閒都好似無咩點畫過
係咁打lol同追新舊動漫
死得

咁畫下野啦～

之前開左個POST幫人畫畫

點知畫左幾日就太懶無畫落去

畫到大半先知出左事，所以無哂心機

幾有心機

輕輕一推～

新畫

巴打都幾高產

就係畫得慢所以先努力畫....希望可以再快啲

塗鴉推post
唉次次畫畫都無心機畫線稿，跟住就無心機上色

打完機無野做亂畫一下...
好了...繼續頹

第一 你要知道自己想畫咩畫風 有時見你對眼好二次元 但你其他想向高像真度發展 感覺有d唔match 會有d奇怪
第二 就係用色太單調 你上件衫色例如紅衫 你都可以加入其他顏色 例如紫 做陰影

多睇書😂 睇參考 見你都幾多產 繼續練習啦 睇下兩個post入面 有好多巴斯都進步好快 你可以觀察下佢地

感覺畫風好台式😂
反而好中意畫線稿here 線稿畫得乾乾淨淨睇見都開心

竟然係台式 有無咩例子

細個同台灣人圖聊多 佢地畫風有d似你

書同參考我都成日睇 有時仲跟住黎做 但係都係無改善 畫黎畫去都無咁 可能係無天份

應該係學習方法嘅問題啫

我都唔知邊到出問題,而家好亂
如果係學習方法嘅問題,應該點解決

btw,難聽d講句,跟住本書照做,最後出黎個結果都係差咁遠,好難講話唔係人既問題

我諗由基本結構，光暗學起
如果比較快一定係出去學，例如harvey chan, chow lee, bobby ng(唔知限咗休未) 跟佢地學好個base之後再鑽研自己style....

真心強烈推薦去搵大師學，因為有好多眼手腦協調問題，經過老師教完係會進步好快

我都係十幾歲跟bobby...成個畫畫歷程都改變。

*退咗休未

參考下

廿中歲先黎學畫畫 感覺上好似30歲出黎做學神
同埋而家自己份人工食都成問題,邊有錢搵大師學

我果時都冇錢交學費架，不過阿Sir好好叫我唔好唔番，學費可以遲交！

咁唯有自學同狂睇狂練習啦～

我而家都係狂練習

撇個哈爾

post完先發現好多野畫得怪
有無大大可以教調色同構圖

幾靚啊，你用色好睇！

我今日都放左張新畫！

各位畫畫巴絲
小弟完全唔識畫畫但因工作需要
可能有需要畫類似咁既人物線條

我應該點樣學起 我畫人畫到好畸形
除左企直之外 一有第二啲動作就畫唔出

試下臨摹下人哋嗰啲先 之後先自己試下畫

冇時間畫

google d reference

你畫得好靚囉救命😭

我自己試過跟相畫素描 結果係畫左進擊的巨人出黎😂😂

我都係

進擊的巨人

工作需要就冇時間比你慢慢學

自己影相或者上網搵圖，跟住照畫算啦

呢張圖似曾相識

快畫一張

Btw,巴打用左幾耐時間畫？

呢張比較快，sketch 兩個鐘左右，畫下停下～

2個鍾咁快

我用mac, 發現用photoshop sai export to png檔
張png都會有色差.....好似無咁紅....有無人有同樣情況...

無用過sai 但ps好似有得set色彩設定
你睇下有無用

.png 只有RGB

啊仲有，photoshop 同 sai 都有得set icc，然後睇圖嘅軟件icc 又可能唔同

差一條腰帶，佢就係真正拳王

係.....我google左....有bloger話mac色會sharp少少
咁依個似係best describle我既situation
我畫既 同我係safari睇既色一樣 同我.tiff with sRGB一樣
但google chrome既色水就差少少
咁如果我想原汁原味upload 圖澄現返本來既色彩 咁應該點做？
.png? 定其他format ?

其實成件事冇乜意思，因為你set到原汁原味，受眾個mon全部都唔同，所以電腦睇圖，只要唔相差得太離譜就算數

跟色通常係印刷品先會嚴格去調整

都啱...
你講既野令我諗起人人既腦部感知顏色都唔一樣😂
而我地係無語言可以表達你睇到既紅色係唔係同我睇到既一樣
既然出發點都係想將best version澄現出黎，非印刷既話似乎都係提升畫功先比較實際😂🙈

似係軟件/檔案格式問題
正常輸出係for人地用芒睇唔係印刷的話，用翻srgb而且確保你srgb係正確就得

詳細情況要研究下先得

我試過用argb畫完，係第二個芒睇發現偏紅
最後先發現係繪圖板有偏色問題
校完色就解決了

因我貼過囉😂⋯⋯
你最近有無畫畫😂？之前話你係度填坑

睇下sharp edge, soft edge個concept
你依個都唔夠我進擊😂
你算好啦，五官都順眼，係輪廓可以分明，加多d細節，同塊面有d膠姐😂

快靚正🙏🙏🙏

Rich

工具姐，技術同熱情先緊要
到你有既時候就發現用翻幾百一塊平平凡凡反而就手
草木皆兵

揀srgb支援95%以上既芒畫就得
芒唔多唔少有偏色，學少少色彩管理就得

原來巴打做傳媒

電繪新手留名

咁樣發發洩下都幾好玩

水彩好呀 我都中意畫水彩😂

無得㨂😂，我得一個mon
畫緊一幅，有排畫，睇畫睇到感覺自己色盲

岩岩上網睇左一陣,明佢講緊咩,但試起上黎好有難度

嗚呀 你依個留言係第689個回覆，睇埋你username 😏
啱ga la，多睇佢片訓練

新加入留名名

琴日臨急臨忙趕俾個朋友嘅生日賀圖

有生日賀圖收 真開心
畫得幾好呀 有萌
不過陰影可以打得啱位d

扮新人留名

本身睇你username仲以為我識你
但睇畫風就好似唔係我識果個啦😂😂

係唔係膚色果d？😂
其實條裙都唔係好識應該點打

我估佢係請講緊隻手既陰影

Iphone打字真係好煩

呢張畫咗幾日，俾個Like幫忙推推～～

nice color!

d樹怖局可以再好少少，現在略為蓋過左天空焦點

有iphone用仲想點

諗住練下上色...
真係好難

加油,畫多D,上網睇多D(超重要)就會改善到

其實巴打D畫功同我都係差唔多
可以一齊去睇下呢個網學下野

佢近排yt產量少左

我諗起window 背景

睇睇

redjuice

有冇巴打可以指點下我
畫極都無進步

仲有無有keep 我鳩畫魔人布歐同個女仔果張

已經好撚勁
btw至今畫2b最正應該係原作設定集同wlop個張

其他畫手：

作者已死rip

仲以為你勁左咁多,點知見到最後一句作者已死rip...

發夢就勁左

我覺得有地方要改，但唔知改咩好
好迷惘，其他畫手畫2b好有女人味，但我畫唔到

幾靚丫，你覺得邊度唔夠好

女人味

女性最性感係身體線條，突出d曲線就會靚d

另外個嘴畫得最出事

因為你果張無美尻

我指你可以畫多d身材曲線

都係畫埋佢啦

粉紅切開都是...

黑的

我感覺最底果張最靚喎😂😂wlop畫人樣有時有d樣衰😂

2B 合集

整體幾好丫，係衫嘅texture奇怪～ 畫多啲Post上嚟！

嗚呀 竟然有我中意果張下半身
但我可能永遠都畫唔到咁靚

係呀，但係通常睇佢作品都少理
因為佢d畫好睇整體美感同顏色
女角樣子都差唔多睇到我臉盲
我懷疑佢鍾意開某個現實中既女仔

主要係鍾意wlop個人體動作

有2b小姐姐原設定個高冷豔feel
鏡頭又係接近全身
（個人認為此角色既靈魂係美腿高踭鞋）

其他地方基本上人人都畫到咁上下
但係就差咁d靈魂咁，唔夠索

如果仔細睇game就會發現
就算係站立狀態，2b都會擺出一個mk妹樣
身體各部份重心分明，暗示強勢個性

wlop揀動作會強調翻個角色動作可活動性，生動feel就係咁黎，下面個張都做到
好多人畫野生硬係因為做唔到素描高手個種對神情神態既細微捕捉
睇多d舞蹈應該就明

wlop有少少印象派主義

花心機諗下人地作品都係功課黎

wlop果d畫場景同氣氛
都無乜執線之類

有冇人覺得好多人畫2b條腿同屎忽都粗得滯

畫多d你就明肉感呢樣野係幾咁考功夫

理論上多d細心觀察同臨摹相片可以學到人地個feel

玩多d剪影

呢樣真，不過唔係粗就有肉感
有冇睇過2b除左裙行路，個種動態就係肉感

有d人畫到火柴人咁幼都好有肉感
redjuice 個類

舊圖留名
Peak week 唔敢掂支筆

舉個例

有冇肉感同光暗都好有關係
仲有動作既姿勢同人物面向既方向
利申 畫唔到

利申：認知到但一樣畫唔到
畫人體技術唔夠，連基本透視都過唔到關

大屎忽還大屎忽，肉感還肉感，
如果要定義肉感，
就係指肌肉既同皮膚既線條同明暗（形狀）精唔精準地貼近現實女性

所以咪要多觀察同畫骨架
慢慢練先練到

好似衝鋒巴畫女係用速寫練
有追佢fb就知

通常速寫女女要用幾多時間
我見d高手用十五分鐘左右搞掂

以現金角度，15分鐘都太廢
@金政基

思考都係架，邏輯正確重要過邏輯快
人地都係不斷思考正確先速度快
快得黎唔岩一樣屎

好似愛因思坦諗野都係深思熟慮完先講出口
而唔係鬥快講

高手畫圖都係咁，快係因為佢地有能力認知到邊到岩同唔岩，
同時處理訊息既數量勁過普通人

所以先快
但你永遠都唔會追得上，呢樣係硬件問題，問翻你廠商點解生得自己咁豬

好多人只能夠做有耐性既幹才
以量、心機同長期計劃取勝

但感覺上永遠無法似個班天才一樣勁

一般人做唔到非線性思維（我都唔係好熟呢個議題不過我提一提）
即係好似富奸咁控制到混亂局面，普通人只能夠盡量簡化做簡單因果關係，但天才理解因果關係既方式係網狀既，複雜程度高太多

高手批判既係整個意識形態
凡人只能思考一小節

結論：又快又岩先有用

留名
另附一張尋晚瞓唔著畫嘅塗鴉

上色真係無從入手所以一直唔敢上

拿呢d一睇就知有天份但唔努力

睇多d書同砌下模型摸多d實體，溝翻條女，可以幫到你改善下複雜判斷時候既精準度

天份唔敢講但我認我好撚懶

some

拎 金政基 真係唔好比
世界上唔知仲有冇多一個呢種程度嘅人

我好多年前已經特登去韓國買佢嘅作品
越來越痴線

有幾本佢個d厚身畫冊
諗唔到野個陣就翻兩翻

好難畫 哂左2個鐘跟住黎先畫到咁 好廢

無女呀
睇av算

又係喎,巴打改一改真係唔同

因為最近畫番,我會POST多點問下意見

溝女有咩用

睇條女既身體曲線同結構囉
唔通周街望住d女咩

哪有女

巴打用個隻係咩筆
我用開個隻填唔到好多色
好多時畫左一兩張畫就冇墨

主動lo
利申:冇女
btw睇個d藝術用model硬照
之後去素描, 都訓練到畫身體

圖入面個支,都係得黑色咋~

仲要條女有身材比你望,點搵

我諗佢嘅填唔到好多色係指好少墨

集合巴打們意見再挑戰一次2b

你要留意多啲女人嘅肚腩

條腰太硬
無s形

繼續得閒的上色練習~~~

我有ig page 呀
大家中意可以follow
Ariana Grande呢張好樣衰，因為啱啱開始電繪

Ig @kinnyisdrawing

絲打畫得好靚
add左ig等睇新作，加油

好多謝你支持
我都係啱啱起步，我會繼續努力

我永遠都係岩岩起步

今次呢個有做健身

好少用ig，唔多識玩

我都唔係可以keep住日日都upload畫上去，因為平時返學要做project 又盛好忙，但都想繼續run呢個Instagram page

好多圖

最近都得係幾張，下邊嗰啲好多都係個幾月或者之前，其實好想多啲香港人follow ,但係好多like嘅人都係外國,而follow我嘅人有啲係外國一啲好奇怪嘅ig account

我冇咁好心機經營

ig, fb果d都掉左響度鋪塵

唔夠正自然無人睇
我都想多d人睇有個良性循環等自己越畫越好
可惜成日變左越畫越頹

本人公關=屎

我跟住D鬼妹相畫

今次d光影好過之前,有返d肉感
但係好似大隻左D
俄羅斯2B

我仲以為係影相嘅角度問題

今次呢個有做健身[/quote]
我跟住D鬼妹相畫[/quote]
今次d光影好過之前,有返d肉感
但係好似大隻左D
俄羅斯2B[/quote]
我仲以為係影相嘅角度問題[/quote]

可能影得衰 咁樣會唔會好d

已follow

我跟住D鬼妹相畫[/quote]
今次d光影好過之前,有返d肉感
但係好似大隻左D
俄羅斯2B[/quote]
我仲以為係影相嘅角度問題[/quote]

可能影得衰 咁樣會唔會好d[/quote]
我都會跟住啲相嚟畫動作
咁樣比自己想像好好多，因為起碼有嘢跟住來畫

推一推

相頭幾靚～

謝謝呀

Update 左，有新post
Ig @kinnyisdrawing

我都FOLLOW左

聞到有味

點鮮要咁做

初初睇以為係對翼

走火入魔

完了

好似好嬲咁

畫下唔同樣呀麻
女神要識畫
西面都要識畫

唔知仲有無人記得我

呢種畫風 一睇就知邊個

講到我好似變態佬咁

我成日覺得呢種耳環好危險

大力扯會令到個耳窿爛

doodle

高汁

follow先

無人理我

講到我好似唔係人咁

坦克呢

你係689，就來下台

放心2.0會做埋我完成唔到野既
仲有我係升職唔係落台

rosehip揸走左

等睇閃閃新作

唔得閒

跟風鳩畫

你同689都想對付我

鳩畫都咁靚

我記得上次有人用玻璃杯掟我、最後佢被控普通襲擊罪一案罪成。

呢種下巴太尖

新會然入黎l個靚m
唔識畫畫 畫左咁耐都係淨係識畫日系 同埋人體比例好差

貼圖都fail

love this

笑死

Love this 2

成年無畫 係咁落錯筆

新人放多幾張舊野
剩係識臨摹畫日漫 放工時間又唔多
今日上淘寶買80色馬克筆試下伏唔伏

巴打買左幾錢?

訓唔著鳩畫推po

其實我都唔知畫緊乜撚

好過我想畫都畫唔到

嚴重卡關

same
個腦完全諗唔到野
好灰

點解要諗野呢 等枝筆主導自己咪得

不受控制既精神狀態

係咁迫自己畫迫左幾日
好撚大壓力

頭先食支煙諗住放鬆下，
點知翻到屋企即刻嘔
都係唔得
頭先打個飛機
靜一靜，點知又諗起d傷心野係到喊

畫到嘔心瀝血

最近個page都update左一張
呢張搞左好耐～

支持下～

哇屌，好撚正

咁撚勁酸死人咩

你班人唔洗訓架

小丑神

我都想講

點解要迫自己畫

留係安定區舒舒服服無哂進步心
開始唔想冒險練習新野、試新野搵新野

明明好想畫得好撚正
但係不斷陷入頹廢、控制唔到情緒

不斷撞牆，越黎越燥

雖然一早Facebook like左
不過照

我唔想衰比人睇

想發展既專長得翻幾個

你page個名係咩？好正

個人好中意雀班

認真呢d好睇過門小雷多多聲，祝巴打第時出名過佢

但我又幾中意門小雷，佢種風格真係好獨有

認同，不過你正d

加油呀巴打希望下幾個到我上位

係，我個人都好欣賞門小雷！

我個Page條link

介紹下俾frd啦～～

畫得愈黎愈
打下機算,無心機

又到星期5，來塗鴉

呢個角色做乜d人成日畫佢屎忽

做咩啫你，咪幾好

因為係重點

發現少左打機真係乜都唔識

再玩

幾好啊

可以再好

畫咗獸設
CSP個去背好正

想轉下畫風 但係

我覺得幾好

點解你地畫得咁靚,係咪做開呢行

同問+2

9畫多張

我覺得畫得唔錯，唯獨是五官分得比較開，應該要集中返少少

睇完巨人再試下畫女

係咪日本d明星

最近畫緊動物 啲陰影立體位都係唔識點改善好

你唸多左 我都係是但搵個POSE 9畫

睇下d教素描既書應該有幫助

我是來畫巨人的

畫得鳩屌細力小小

正！

用色構圖幾好，幾有潛力喎

有d身材唔係好一致😂 但係玩下就無所謂啦
已經唔記得曬骨架點畫😂🙈
你依個畫到似 凌波零x2B 🤔好似幾有趣

等csp減價中...
我覺得尼奧寵物應該要派d獎比你地依d忠實fans😂
個人設係混合龍馬虎，但一d都唔馬虎
我竟然睇曬d personality like/dislike 😂😂

好過上幾張好多
之後不如你試下研究下點畫頭，五官先
研究下係點擺位

依兩幅都幾正👍👍

各花入各眼姐
有啲人鍾意睇技術 vs 構圖 vs 顏值 vs 色彩 vs 設計
有啲人鍾意歐美vs日系vs韓系vs古典 etc
每個人對於美嘅準則都唔一樣
你可能睇門小雷嘅作品冇感覺 唔代表其他人冇
但錫菲巴打呢幅畫就真係好靚
唔單止睇到我好有感覺 我 都好有感覺

講笑

單純因為父母分別屬馬屬龍而自己屬虎所以先咁寫
唔想畫龍翼 硬係覺得好mk

收到,下張試下重點放係畫頭

多謝 但我比例認真好差 畫左咁多年畫都繼續fail
順便放下新圖 練習緊畫Q版 完全唔識 好似踏入新領域咁

AL撚 玩開portrait 主要都係watercolour/pencil
獻醜 勿相認

點解咁似達哥

一個鬼妹同學黎 比你講講下又有啲似

無聊練習鳩畫

你地Ｄ鳩畫點解可以咁高境界

我放左一半step by step上去～ 支持下

比例方面比較弱，睇得出
依d都係要多睇多畫！我畫我好耐先畫到骨架唔崩😂
但我覺得你解決左比例骨架依一個問題就已經幾勁😂👍

人設好正

之前like左

想問下你地會唔會用電話畫畫？
如果會 你地係用咩筆畫？

唔畫龍翼 可以理解！
但龍既特徵比較少，我都係睇左個...好似啟暴龍咁既頭先知有龍😂😂😂

講生肖....原來咁後生 依家d後生畫畫咁勁，驚驚

手指

畫到想要既線咩

畫唔到啊
所以想買部有得畫野嘅Notebook

無聊裝飾下本簿

依張幾好呀

唔識畫背景

定就咁好睇D?

反而想試下IPAD PRO同埋支筆,好似幾好用咁

有背影好似好D

ipad做功課打字唔方便
見到lenovo有部yoga 好似幾得意

正正經經買畫板啦

有塊bamboo one平時摺喺屋企都夠玩
但有時出街/上堂悶鳩畫野 手繪完啲紙周圍pat又冇得上色唔方便
再加上要買過部notebook

呢部野我建議你諗定d先

目前PHOTOSHOP,GIMP,KRITA,SAI無法支援感壓

用佢內置嗰啲sofrware畫都唔係問題
最令我卻步其實係冇keyboard
買notebook做功課>>>>>畫野
不過都射射你嘅建議

iPad pro 夠畫有突，如果唔係要做到finishing好高嘅水準

另 ipad pro 有 keyboard架～

咁最好當然係Wacom係屋企用啦

玩緊acrylic又想試下水彩

ipad打中文好唔方便
完成度一向都低嘅我考慮緊surface pro

好想快啲完sem 出街9畫風景

畫水彩好大壓力
好驚畫錯

水彩紙好貴，都係算

二樣都唔平喎
你畫acrylic 都要買畫布 筆 gesso啦

無論用咩畫筆同顏料都係好撚貴

你個名無啦啦多左個屬性

有冇咩書／網係教畫人體素描／寫生個類？

新人 背景未諗 各位多多指教

proko

素描算

JK

正野分享！

話時話唔記得，呢個專頁好似你開的?

我都有千幾張想分享
今晚睇下得唔得閒up

硬係覺得個天空同啲建築有啲格格不入
啲建築好古色古香
但個天空又好現代

點為之古代天空

成日見到呢啲天空就諗起啲樓盤廣告
可能係我錯覺啦

好正